\chapter{Kravspecifikation}

\begin{longtabu} to \linewidth{@{}l l l X[j]@{}}
    Version &    Dato &    Ansvarlig &    Beskrivelse\\[-1ex]
    \midrule
\label{version_Systemark}
\end{longtabu}


\section{Indledning}
Kravspecifikationen vil beskrive, ud fra en række modeller, hvordan blodtryksmåleren fungerer. Helt generelt er en invasiv blodtryksmåler et system, der vha. nål og tranducer kan måle 

\section{Ikke-funktionelle krav}
\subsection{(F)URPS+}
MoSCow er angivet i parentes ved hhv. M, S, C og/eller W, for Must, Should, Could og Won't\\
(M) Brugeren skal kunne starte en ny måling indenfor XX sekunder efter opstart af programmet \\
(M) Systemet skal kunne kalibrere blodtrykssignalet\\(M) Systemet skal kunne foretage en nulpunktsjustering\\(M) Systemet skal kunne forstærke signalet fra transduceren (INDSÆT VÆRDI)\\(M) Systemet skal kunne filtrere signalet med det indbyggede analoge filter (INDSÆT VÆRDI)\\(M) Programmet skal kunne vise blodtrykket som funktion af tiden\\(M) Programmet skal kunne vise blodtrykssignalet kontinuert\\(M) Programmet skal programmeres i C\#\\(M) Programmet skal kunne lagre de målte data i en database\\(M) Programmet skal kunne filtrere blodtrykket via et digitalt filter (INDSÆT VÆRDI)\\(M) I programmet skal det digitale filter kunne slås til og fra (På en knap?)\\(S) Programmet bør kunne afbildede både systolisk og diastolisk blodtryk med tal (farve, størrelse)\\(S) Programmet bør kunne måle puls\\(S) Programmet bør kunne give alarm, hvis blodtrykket overstiger XX grænseværdier\\
(C) Programmet kan angive pulsslag med bip-lyde (som har en frekvens på… og x antal ms)\\


\section{Funktionelle krav}
\subsection{Aktør-kontekst diagram}
\subsection{Aktørbeskrivelse}
\begin{longtabu}to \linewidth{@{}l l X[j]@{}}
	{\large \textbf{Aktørnavn}} & {\large \textbf{Type}} & {\large \textbf{Beskrivelse}}\\ \toprule
	Bruger & Primær & Brugeren er den aktør der foretager blodtryksmålingerne. Brugeren er en person der har kendskab til systemet, samt tilladelse til at benytte systemet. Fx. sundhedsfaglig personale \\
	Tekniker & Primær & Tekniker er den aktør der foretager den årlige kalibrering af systemet. Teknikeren er en person der har kendskab til den tekniske del af systemet. Fx. medicotekniker på et sygehus\\
	Patient & Sekundær & Patienten stiller sin krop til rådighed for udførelse af en blodtryksmåling\\
	Database & Sekundær & Databasen er det sted, hvor blodtryksmålingens data gemmes
	
	
\end{longtabu}

\section{Use cases}

\begin{longtabu} to \linewidth{@{}l r X[j]@{}} %UC1%
    {\large \textbf{Use Case 1}} && \\
    \toprule
    Navn &&    Kalibrer system\\
    Use case ID &&    1\\
    Samtidige forløb &&    1\\
    Primær aktør &&    Tekniker\\
    Initialisere &&    Tekniker ønsker at foretage kalibrering\\
    Forudsætninger &&  \\
    Resultat &&    Systemet er kalibreret                     \\ \midrule
    Hovedforløb &    1. &      \\ \midrule
                
    Undtagelser &    2a. &    \\ \bottomrule
\caption{Fully dressed Use Case 1}
\label{UC1}
\end{longtabu}

\begin{longtabu} to \linewidth{@{}l r X[j]@{}} %UC2%
    {\large \textbf{Use Case 2}} && \\
    \toprule
    Navn &&    Opstart system\\
    Use case ID &&    2\\
    Samtidige forløb &&    1\\
    Primær aktør &&    Brugeren\\
    Initialisere &&    Brugeren ønsker at opstarte systemet\\
    Forudsætninger &&  Patienten er koblet korrekt til systemet jf. afledning I, samt use case 1 er gennemført.\\
    Resultat &&    Systemet er nulpunktsjusteret og brugeren er klar til at foretage en måling\\
    \midrule
    Hovedforløb &    1. &    Brugeren indtaster login-oplysninger og trykker på "Log-in"\--knappen. "Måling"\--vindue åbnes \newline [1.a \textit{Forkert login}]\\
    	&			2. & Brugeren trykker på "nulstil"\--knappen. Systemet laver nulpunkts justering \newline [\textit{2.a Systemets nulpunktjustering er ikke korrekt}(\textbf{henvisning til kalibrering)}] \\ \midrule
    Undtagelser &    1a. & Besked om forkert login vises. Use Case fortsættes fra punkt 1     \\ 
    	&			2.a & Indikation om at systemet ikke er nulpunktjusteret vises. Use Case fortsættes fra punkt 2 \\ \bottomrule    
\caption{Fully dressed Use Case 2}
\label{UC2}
\end{longtabu}



\begin{longtabu} to \linewidth{@{}l r X[j]@{}} %UC3%
    {\large \textbf{Use Case 3}} && \\
    \toprule
    Navn &&    Mål blodtryk\\
    Use case ID &&    3\\
    Samtidige forløb &&    1\\
    Primær aktør &&    Brugeren\\
    Initialisere &&    Brugeren ønsker at foretage en blodtryksmåling\\
    Forudsætninger && UC2 er gennemført\\
    Resultat &&    At blodtrykket vises i kontinuerlig graf, systolisk og diastoliske blodtryk vises grafisk, samt puls vises grafisk                     \\ \midrule
    Hovedforløb &    1. &    Brugeren trykker på start måling\--kanppen\\
    			& 	 2. & Blodtrykgraf, systolisk, diastolisk og puls vises grafisk \newline [1.a \textit{Blodtryk er under "..."}] \newline [1.b \textit{Blodtryk er over "..."}]\\ \midrule               
    Undtagelser &    1a. & "Alarm" om at blodtryk er kritisk lavt. Bruger stopper alarm. UC2 fortsætter fra punkt 2. \\  & 2.a & "Alarm" om at blodtryk er kritisk højt. Bruger stopper alarm. UC2 fortsætter fra punkt 2. \\ \bottomrule
\caption{Fully dressed Use Case 3}
\label{UC3}
\end{longtabu}

\begin{longtabu} to \linewidth{@{}l r X[j]@{}} %UC4%
    {\large \textbf{Use Case 4}} && \\
    \toprule
    Navn &&    Filtrer signal\\
    Use case ID &&    4\\
    Samtidige forløb &&    1\\
    Primær aktør &&    Brugeren\\
    Initialisere &&    Brugeren ønsker at aktivere et filter der filtrerer signalet således at ... ... \\
    Forudsætninger && UC3 er gennemført\\
    Resultat &&    Signalet er filtreret                   \\ \midrule
    Hovedforløb &    1. &    Brugeren trykker på "aktiver filter"\--knap  \\  		
    Undtagelser &     \\ \bottomrule
\caption{Fully dressed Use Case 4}
\label{UC4}
\end{longtabu}


\begin{longtabu} to \linewidth{@{}l r X[j]@{}} %UC5%
    {\large \textbf{Use Case 5}} && \\
    \toprule
    Navn &&    Afslut system\\
    Use case ID &&    4\\
    Samtidige forløb &&    1\\
    Primær aktør &&    Brugeren\\
    Initialisere &&    Brugeren ønsker at afslutte systemet og gemme måling\\
    Forudsætninger && UC3 er gennemført\\
    Resultat &&    Blodtryksmålingens data er gemt i database og bruger er logget ud af systemet                    \\ \midrule
    Hovedforløb &    1. &    Brugeren trykker på "afslut måling"\--knappen. "Gemme"\--vindue åbnes. \newline [1.a \textit{Bruger ønsker ikke atafslutte}]\\  						 	
                &    2. & Brugeren indtaster CPR-nr. \newline [2.a \textit{CPR-nr er ikke gyldigt}]	\\
                &    3. & Brugeren trykker på "gem og afslut"\--knappen. Systemet logger ud og afsluttes\\ \midrule
                
    Undtagelser &    2a. & Punkt 2 gentages    \\ \bottomrule
\caption{Fully dressed Use Case 5}
\label{UC5}
\end{longtabu}






















