\chapter{Projektformulering}

Dette projekt har til formål at udvikle software, der kan afbilde, detektere atrieflimren samt gemme et EKG-signal i en database. Projektet tager udgangspunkt i virtuelle patienters EKG-signaler. Disse EKG-signaler hentes fra PhysioNet\footnote{www.physionet.org}, som er en ekstern database, der indeholder mange forskellige EKG-signaler fra forskellige patienter. EKG-signalerne  ændres fra en CSV-fil til et digitalt signal af udleveret hardware, som består af Analog-discovery og en DAQ. \\
Det er dette digitale signal, softwaren skal kunne afbilde som en graf - en såkaldt EKG-graf. Et andet krav til projektet er, at softwaren skal via en analyse detektere atrieflimren hos den virtuelle patient. Målingen skal også gemmes i en privat database. Den private database skal forståes således, at databasen er tilknyttet et specifikt sted, fx et sygehus, hvor lige præcis denne EKG-måling er foretaget. \\
Den 4. Maj 2015 indførte Sundhedsstyrelsen et krav om, at alle EKG-målinger, foretaget i Danmark, skal gemmes i en offentlig database. Det vil sige, at EKG-signalet skal både gemmes i den private- og den offentlige database. Den offentlige database gør det muligt at kunne tilgå et EKG-signal uafhængig af, hvor målingen er foretaget.\\
Softwaren skal udarbejdes i Visual Studio på baggrund af trelagsmodellen\footnote{Se dokumentation 3.3}.\\ \\
Så helt specifikt skal dette projekts produkt være en prototype til et software system, som kan benyttes i et EKG-apparat. Softwaren kan afbilde EKG-grafen, gemme EKG-signalets data i privat- og offentlig database, samt detektere forekomsten af atrieflimren for den virtuelle patients EKG-signal. \\[1ex]


\textbf{Ansvarsområde} \\
\textbf{Initialer: } \\
Albert Jakob Fredshavn - AJF \\
Cecilie Ammitzbøll Aarøe - CAA \\
Lise Skytte Brodersen - LSB \\
Martin Banasik - MBA \\
Malene Cecilie Mikkelsen - MCM \\
Mads Fryland Jørgensen - MFJ \\
Mohamed Hussain Mohamed - MHM \\
Sara-Sofie Staub Kirkeby - SSK \\[2ex]

Overordnet har gruppen bestående af:
\begin{itemize}
	\item MBA
	\item MCM
	\item MHM
	\item SSK
\end{itemize}
stået for udarbejdelsen af software og den dertilhørende tekst.\\ \\

Gruppen bestående af:
\begin{itemize}
	\item AJF
	\item CAA
	\item LSB
	\item MFJ
\end{itemize}
Har overordnet beskæftiget sig med dokumentation, design og rapportskrivning.

\begin{longtabu} to \linewidth{@{}  l X[j]@{}}
    Afsnit &    Ansvarlig\\[-1ex]
    \midrule
    Indledning & LSB, AJF, CAA og MFJ \\
    Projektformulering & LSB \\Baggrund & LSB, AFJ, CAA og MFJ \\
    Systembeskrivelse & LSB og MBA \\
    Krav & CAA \\
    Projektgennemførelse & MCM \\
    Metode & MFJ \\
    Specifikation og analyse & SSK \\
    Arkitektur & SSK \\
    Design & SSK og MBA \\
    Implementering & SSK \\
    Test & MHM, MBA, SSK og MCM \\
    Resultater og Diskussion & LSB og MCM \\
    Opnået erfaringer & Alle \\
    Fremtidigt arbejde & MFJ \\
    Konklusion & Alle \\    
    
    

\end{longtabu}