\chapter{Mødereferat}

\textbf{Dato:} 15-09-2015

\textbf{Fremmødte:} Alle

\textbf{Fraværende:} Ingen

\textbf{Dagens dagsorden:}
\begin{itemize}
	\item Gennemgang af tidsplan
	\item Opstart af projekt
	\item Hvad bruger man en IV-blodtryksmåler til? 
\end{itemize}

\textbf{Referat:}
\\ GitHub og Latex er en god ting at bruge i forhold til vores egne kompentencer. 
\\ Det vil være at foretrække, hvis vi prøver at lave udviklingen mere agilt. Gå eventuelt ud fra deadlines vi har fået udleveret. Find evtuelt et hjælp værktøj til scrum (Jira? pivotaltracker.). Hardwaren tager udgangspunkt i øvelse 4 i ASB. Vi skal deles op i en HW og SF gruppe. Sørg for at der er dybde i begge grupper. Hvordan har vi tænkt os at grupperne skal snakke sammen? Det er meningen at meget af softwaren skal kunne udledes fra sidste semester. 
\\Kravene er til en hvis grad låst, men der er også valgfrie krav. Hvad for en type system skal vi udvikle? Er det et forskningsværktøj, eller skal det f.eks. ligge på en intensiv stue? Dette er udtrækningen af data afhængig af. Hvilken brugssituation er det? Lav eventuelt interview med fagperson. Se på standarder. Vær ikke bange for at sætte tekniske krav. Hvor vil vi hen af, er et vigtigt spørgsmål.
\\Ville foretrække at vi fik lavet et board, som vi kunne få lavet et rigtigt print af. Snak med Torben og Heidi, eller Peter, for overgang til print. 
\\Eksamen er en gruppe eksamen. Først er der en præsentation, derefter bliver det et åben panel, og så tilsidst en runde hvor vi bliver spurgt individuelt. 
\\Den er intraarteriel, og ikke intravenøst. Hvordan har vi tænkt os a verificere at det her system det virker? Test hver del for sig. Analog discovery bruges til t testesoftware. Man kan teste hardwaren ved hjælp af en måleopstilling i lab. Husk at tænke over hvordan vi tster, samt hvordan vi vil dokumentere at vi har testet det. 
\\Måleusikkerhed og kalibrering; Det det handler om, er at vores transducer den er linær. Hvis den er linær, så handler det om at finde hældningen. Desuden skal skæringen med 0 punktet findes. 
\\Video vil være en god demo til eksamen. 